典解我地呢d食二手飯嘅要俾人影上電視到笑

窮有罪咩

樓主好耐沒見

呢排去左食二手飯

壽司都有二手